{
    "type": "guessing-game",
    "title": "Georgs Ratespiel",
    "rules": [
        "Jeder Sch채tzfrage bezieht sich auf einen Wert von/체ber Georg.",
        "Jedes Team gibt seinen Tipp f체r jede Frage ab.",
        "Das Team, das n채her an der richtigen Antwort liegt, gewinnt die Frage."
    ],
    "instances": {
        "template": {
            "title": "Georgs Ratespiel (Template)",
            "questions": [
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": 0
                },
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": 0
                },
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": 0
                }
            ]
        },
        "v1": {
            "_players": [
                "St, Ju, Th, Sa, Ju",
                "An, Ko, Li, Th"
            ],
            "questions": [
                {
                    "question": "Aktuelles Alter",
                    "answer": 28
                },
                {
                    "question": "Schritte im Jahr 2025",
                    "answer": 1767741
                },
                {
                    "question": "Erklommene Berggipfel im Jahr 2025",
                    "answer": 16
                },
                {
                    "question": "Geleistete Arbeitsstunden im Jahr 2025",
                    "answer": 1765
                },
                {
                    "question": "Geld beim Fleischhauer pro Jahr ausgegeben",
                    "answer": 750
                },
                {
                    "question": "Kilometer mit dem Auto pro Jahr gefahren",
                    "answer": 12000
                },
                {
                    "question": "Stromverbrauch pro Jahr in kWh",
                    "answer": 3113
                },
                {
                    "question": "Spielstunden in Farming Simulator 19",
                    "answer": 104
                }
            ]
        }
    }
}
